萬聖節，小明參加了化妝派對

萬聖節
小明被邀去化妝派對

留名

從沒有化過妝
也沒有去過派對
小明是毒能
年紀大了 不得不社交
脫毒嘛 小明心想

連登唯一高質post

淘寶淘了一些化妝用品
搭地鐵入市區
化了妝 在車箱 感覺不太舒服
小明覺得自己像怪人
小明不喜歡地鐵白色燈光

照得人失去靈魂
每朝小明搭鐵上班 總是看電話
小明不喜歡玩電話
但在地鐵上 眼睛轉來轉去 會被懷疑
(你是色狼嗎？)女人的眼神
小明唯有玩電話

強帖留名

今天是萬聖節
小明勸自己：懶理別人的眼光

節日 也要岐視人嗎？
不能參加化妝派對嗎？
小明心想

小明在車廂中
這次沒玩電話
趁萬聖節 看清楚車内不同的人

場內
煙酒男女

男的運用溝女必殺技開場白
倜儻：這麼悶，一齊來玩吧！
紳士：你化妝很漂亮,可以分享下心得嘛。
幽默：給你變個魔術，伸手出來。

小明覺得：全部都On撚鳩
小孩子也知道他們嘔心吧
然而這些人覺得自己具有魅力 和技巧

當然 男男女女 玩得很愉快
小明知道 其實女的 會覺得男的好柒
不過玩樂 隨便有人欣賞 可以答應

風度的狗公
暴露的淑女
(我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×)

看著人們溝女 帶走
小明一支公 飲了很多酒
時間 應該過了兩點

有人搭訕：為什麼不化妝？
小明沒有回應
碰杯 飲酒 接吻 爆房
小明沒有說過一句話
無聲彷有聲 領會時未需解碼

或者小明太醉
第一次跟陌生人一夜情
感覺 有點空虛 也有成功感
真奇怪

對方醉 熟睡
小明睡眠質素向來差
留下了電話號碼
離開

天空泛白
十一月一日清晨
小明肚餓 但茶餐廳還未開門
鼻敏感嚴重
秋風 令天氣也乾

走入七十一
小明打算買份三明治
看見玻璃櫃倒影著自己的妝容
花掉 化掉
情緒有點複雜
不算難過
只是一個晚上經歷太多未試過的事
小明沒有想過

走出七十一
天更藍
昨晚一秒一秒的離遠小明
今天確實來到
小明手中不是三明治 是一罐啤酒
打算喝罷便坐第一班車回家
小明未試過早餐便開始飲酒
第一次

叮叮
電話收到訊息
對方寄來

小明還在地鐵中
有點後悔把號碼留下
不過 太絕情離開 小明也做不出

地鐵回家的速度很快
小明思考應不應該與對方保持聯絡

條女大唔大波

(昨晚太醉，不好意思。感謝你留我號碼。醒來發覺沒做安全措施，我識朋友做藥房，能替你拿事後丸，如果方便我今晚拿給你吧，你住什麼地方的？)

對方給小明的訊息已讀不回
於是致電小明
說了以上的話

你sure係女？

屌 覆左先見到事後丸 Sor

(你為什麼不說話，昨晚一句也未曾說，是啞的嗎？)

(每個人也化成鬼妝，只有你一個，露出自己的樣子，那一刻，我發覺她們是鬼，你卻有仙氣)

(我不是壞人，請你別介意)

(說實在，不太記得你的樣子。昨夜，眼太暗，腦太醉，但感覺，這刻還在心中)

(即使你啞，也沒有所謂的。社會嘛，每個人也有缺陷。)

對方不斷發訊息給小明

小明都已讀不回

高汁

小明發了第一個訊息給對方
也是跟對方的第一句話
：社會嘛，每個人也有缺陷。我的缺陷不是啞；你的缺陷，是蠢。

然後把對方拉入黑名單

明顯對方係男
小明就未知啦

陽光射入小明的房子
小明討厭清晰的感覺
鳥叫 鳥的活力更顯小明心中罪疚
道德上 情感上

小明喜歡昨晚
分不清
煙酒男女
生理 心理

啼鳥使小明無眠
已經很疲累

小明望著假髮
敵不過良心
Unblock了對方
(其實我有化妝，我是扮女鬼啊！)

對方把小明Block 了。

(完)

連小明都出Gay post...

小明菊花都變成太陽花

LM

Gay

原來冇出聲係伏筆嚟

小明有無ig？好中意睇你d文筆

小明

短而精彩

不會懷孕更好

示意圖

係咪我睇漏左
怕係地鐵被人覺得非禮=男 事後丸=女
小明係tb?

lm

你真係好撚柒蠢

你的確睇漏左，小明扮女鬼

留明

不出我所料

屌你老母，吹漲

以為會帶出一點大道理，睇到完～上一句笑出聲

好高汁

：社會嘛，每個人也有缺陷。我的缺陷不是啞；你的缺陷，是蠢。

正

萬聖節仲返緊工 買左個南瓜🎃糖有埋個兜應下節算

小明又來了 留名

屌那星 做咩唔出聲

我的缺陷，是基

陽剛射入小明

你個樣點會似女人

基並不是缺陷！

勿pm

李小明

文筆不錯，笑話一則 8/10

小明永遠都唔會令我失望

小明，加第二章吧！

Hi

：社會嘛，每個人也有缺陷。你的缺陷，是蠢。

樓主大陸黎？啲用字咁有大陸feel

你的缺陷 是蠢

新會員

係啊我係新會員啊136393

小明冇J?

me尋晚都有飲
不過冇化妝

分不清煙酒男女

ummm.... 新會員..?
btw 佢文筆係咁, 由佢個印度旅行開始睇佢D文, 幾有趣

小明你痛唔痛呀
第一次係會痛啲，之後會慣